吊奶星 連詩雅(Shiga)原來咁能漆正..

本身另一條女唱呢首明明可以爆紅既K歌唱到半紅不黑 連詩雅個聲底加演繹方式佢一開口唱我即刻跪左係地下 吊奶星好聽到 如果首歌佢唱既話 肯定會繼到此為止之後再次爆紅..

條片出咗好耐

下我岩岩先第一次聽首歌..==

我上個月係娛樂台先開咗個post

唔係佢好聽 係太大對比

不嬲都正啦

原來你又支持..

牛仔短裙好撚正

有淫腳睇點解唔支持

以為你淨係支持GEM

好聽過GEM首歌

咁又唔會啦

呀漿剩係識鳩叫 又痴脷筋
講把聲 shiga好聽好多

你完全係弱智

樓主係咪會係網吧大聲播連c牙d歌既mk仔

幾時先等到獨唱版

聽連詩雅就係mk仔?

有冇腳睇

佢D MV 都係專影腳

我都係岩岩先見到條片
好聽

原唱把聲好難聽
高音又上唔到 又好似唔夠氣就斷氣咁

但佢唱依類歌係好聽 把聲同感情真係幾好，唱功都進步左

點解唔影住佢條裙
公廁但都想戴套屌

Shiga越大越正
不論唱功同身材

有冇人覺得jude個樣好似人妖
仲要條片佢望住shiga個陣勁淫

不嬲唱功勁，係個人mk拉低左整體感覺姐

當年我話佢ver 到此為止正過dear jane比人屌到

喜愛夜蒲開始啲人由高登屌佢喺雞喺公廁屌到連登

我一直都喺話你地唔屌咁我屌晒你地果份

原唱好聽100陪wor

唱k level 來講佢算top
同tommy 同級

我一開聲佢都即刻跪左喺地下

難啲啦 人地過咗檔去tbb

拉

真係唔靚..

直接樣衰啦

直情樣衰啦 點解可以咁樣衰

原來連詩雅係日本人
原名叫田口詩雅

淨係覺得佢啲相長期都係側面

Jude個樣同把聲完全唔夾

好正

對腳

鳩蛇

你點cap的

null

佢短頭髮冇咁MK

條腿

JUDE真係好似達哥
SHIGA X 達哥

我以前條女.....

平心而論 呢首歌Shiga把聲好聽啲

把聲辦識度好高

腳

把聲係唔差
之前首舊街角都正
換個文青樣 一早紅左

對眼開到

不嬲中意佢首到此為止

但呼吸聲一直都唔改，永遠第一下出聲就用口索一大淡氣，好銀耳

另外條女好似達哥

鳩蛇唔洗開工咩？

對腳其實mk 先正，少少淫，扑扑脆

好聽咁多

鳩蛇好高汁
好多正相

改左名先po得唔得 專業少少

到此為止
說一句
I”m still loving you
好好過

903成日播 我仲以為兒歌歌手唱....
條女好樣衰....同埋把聲點解咁似細路仔好不安呀聽住佢把聲望佢個樣

連詩雅浸mk味

6日前嘅po都逆行上熱門...rebest..

學吓大師兄周柏豪先啦
首櫻花樹下癲到

J你就J啦咁多嗲

但真係搵唔到佢對波........

好撚淫

但應該有錢先有得扑

無波

不嬲都唱得唱live都穩，係你地慣住睇樣

又衛詩雅又連詩雅，做乜9

JUDE呢個look真係唔得
愈睇愈似達哥
格拉斯哥流浪首歌同個look都襯佢好多

雷霆881之前成個月不停反復播，不過係幾好聼

原唱把聲似含住d野唱歌

although真係觀，but英文好差

*靚

佢對屌閪腳最正

D吸氣聲un耳到呢⋯⋯

好聽

想屌佢個咀

算吧啦 人地英文分分鐘好過你
睇下人地條訪問片
比你答咪淨係識err..rrr
淨係識笑人句rip

屌好撚正

現今歌手連詩雅唱live真係數一數二

吹到。。。

冇乜幾個好過佢

隔離個人原來出道幾年

佢對腳

真心樣衰⋯⋯⋯

仲要成日上電台宣傳借首歌話條仔點衰點衰
心諗咁嘅尊容 一黎都扣到負分
仲唱乜9野零分

聽過佢兩首歌 兩首都係屌條仔嘅
當自己taylor swift咩

Agger

佢唱得好過原唱

屌 睇完片 見到片後面件湖人衫
就覺得右邊條女似高比⋯⋯

Mk妹都已經30幾歲啦

右邊條女做乜鳩
黐脷筋都學人唱歌

把聲好似iu

講起零分
有無人聽過個個咩李靖均唱零分
屌你老母真係難聽到要stop左去
小背心一開口就ko佢

但佢首高攀愛好撚好聽

penny

Hi PR公關

佢其實同相澤南有d似

不嬲覺佢超正，係連登仔唱佢公廁

小背心都唔好得去邊 好show off唱功

我覺得依家個樣好返D 順眼返
以前濃妝到 歌好聽聲好聽但唔順眼

個原唱笑到咁甜去唱首歌
完全唱唔到咁個感情
拍住連詩雅真係高下立見

屌你開心啦
我而家返唔到轉頭

雞，屌過la

個女仔咬字好似怪怪地
同埋一拍埋去俾連詩雅搶晒fo
冇乜星味

真係想捧條曲赤臭雞上神枱?

痴線 打手多到
咪都咁撚樣講唱功? 英皇黎架

佢隔壁條女鼻塞？

仲有佢咬字咩事

路人樣

條女真係好向左走向右走索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯向左走向右走爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨向左走向右走入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

條女個樣很怪，很像男人！

Jude都係幕後作曲算啦
佢幫衛蘭寫嗰首天敵真係幾好聽

Mk妹唱罐頭歌最夾

佢真係好樣衰 唔知係佢面太長定下巴太尖
講真比番首歌Shiga啦...好樣衰...樣衰到...

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

條片仲多人聽過原唱

冇人睇過喜愛夜蒲1+2？

路過幫手㩒入去簽再push下呢個post啊thanks！！

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

連燈仔公廁都吹奏

其實佢好公廁雞feel 所以再靚都無用 無謂吹到咩live全港數一數二

廁所都冇得去要搶廁紙先至係折墮

唔想吹捧連公廁，但另一條女唱到成個弱智仔咁

個樣有種講唔出嘅怪

佢把聲好有辯識度?

另有一條女 講野又唔正 又痴脷根 邊個嚟

佢把聲好有辯識度

另有一條女 講野又唔正 又痴脷根 邊個嚟

原唱好似唔識唱歌咁
完全唔明點解會做到歌手

副偈正一回事
唱歌好無聽又另一回事

咁咪證明左而家d人係 睇歌 唔係聽歌囉
歐美果邊lady gaga katy perry造型騎騎尼尼都唱到紅
香港地就簡簡單單既mk feel 就話拉低左整體 包容性真係好低 樂壇沒落唔係冇原因

明明人地都唔算MK仲好正

條女對腳正撚到

成日笑人公廁，事實上知唔知公廁係乜？
你班毒撚去到呢間公廁咩？？？？

就算係公廁，佢都係酒店公廁，唔係一般旺角街邊果D。
就算個閪係馬筒，佢都係金馬筒啦。

連詩雅係我前女友，以前唔正，但依家我恨屌多獲，佢唔係一般人想屌就屌到架

Shiga啲mk情歌其實幾好聽

Jude吧聲好克人憎

點解你唔令佢大左肚先至走？身為統治精英一份子，你個人生目標應該係令到世界上每一個有名氣嘅女人都有你嘅下一代

連出前一丁咁平民嘅品牌都有一個目標：將美味帶到全世界，身為統治精英，應該將優質血脈帶到全世界，推動人類文明進步

仲有個咀同鼻太大

鳩蛇咁勁

講緊大聲播出嚟
講真都幾羞恥

公廁

點解story都可以cap左咁多

真人好索

真

你姐

成日覺得佢把聲好淫

根本成個人都淫
好撚正

乜都唔洗講住，藍定黃

原來唔係淨係我一個覺得

佢唱零分
同周國賢唱逃生門一樣
完全係度身訂做

呢首幾好聽

趾

呢家先識J Shiga 真係太遲 老納廿年前已經J緊

好撚淫 內外都係
但一定唔係靚
唱功都係正常 唔係可以單靠唱功個d

似abc
睇返啲mv取景全2部外國，靚景高質。

無星味 動作生硬

但係有幾首都幾好聽
今日第一次聽果首人間失格，歌詞好地道廣東話，不過個意境好mk小學雞

係外國番黎
密室殺人事件 同 格拉斯哥流浪都好聽

我反而覺得花生正D

密室我聽咗頭少少說無聽落去，但格拉斯哥浪浪幾啱佢唱，成個MV好有誠意，有原版果種落寂嘅味道（可能因為兩個都喺樹林玩煙）

仲有 天敵英文版 suck of you
不過一聽返衛蘭就版屌打
我就奇怪點解要排衛蘭啲歌喺佢後邊，原來係佢填詞

嗰嗰JUDE 個樣勁似達狗

咩曲尺

樓上個巴打痴線 咁多相
李知恩圖報D FD

佢係唯一一個冇咩身材 但係我都好想屌既女人

jude好慘
又比人批評唱功又比人批評個樣

剩係屌佢大脾罅已經值回票價啦
對屌西腳正撚到
又高
又白滑
樣又靚

我同你都係同學？

佢係我一生中最愛既女人

轉左TVB啦，
但上年記得有做過野叫人飲多D水，定係貼黑圖。
所以之後成年冇主題曲唱
約滿應該同李雞芯一齊88

佢留係星夢tvb真係浪費，番華納好嗎

原唱好撚難聽

鏈住個喉嚨咁唱又唱到好趕咁

D MV 好多腳睇，正到

thanks! 等我CLS 先

但絕對唔係實力派

事實
做呢行無自知之明好大獲架喎

人地呢幾年主要係幕後，
一年派得一首歌上台

果然係連詩雅男朋友(前)

首歌根本係作俾shiga嘅
shiga番去華納啦好嗎
三色台根本唔岩你風格

好撚正

隔離條女唔係長髮我以為係男人 另加佢口音好怪 好似雞仔聲

連piece係唱得好聽喎

好似av女優 cls

佢果首只要和你在一起好好聽

原唱好似低低咁

有次 Shiga 同 融E 係麥花臣開 show
Shiga 唱 live 仲好過融E
另外原來 Shiga 當晚唱嘅歌我90%都可以跟住唱

P.S. 大叔一個

個MV俾個男主角整衰晒

有d似千華

近排咁撚多打手
好想搵公司簽？

Mk妹都吹泰
又一證明舊登真係高質過兒登好撚多